原來港豬唔明ppi

Mon大左 + PPI 冇變
= 解象差

why bigger monitor + same ppi = worse resolution?

Do u know what does resolution mean?

ppi = pixel per inch

Moon大左 + PPI 冇變
=冇變

大把人對spec係唔識
你試下問下人 睇下仲有幾多人仲覺得像素越高 會影相越靚

2018 年仲出 326 ppi, iPhone 4 都好似係

仲要成7000蚊

唔信今日行入shop 睇下 iphone 8
唔覺差過S9 幾多喎

s9一開始個 setting好似較咗1080P

另有一堆 on9仔 ，計晒數1080 720 點點點
跟手長期打直個mon 睇片

電話要咁高ppi做乜指 一黎傷眼 2傷哂電

326ppi真係頂唔順
利申:用緊s9+,529ppi

d 人笑尻326ppi 粒粒moon
其實iphone 8 7 6s 6 都係326ppi
邊忽有粒粒

利申6s 想換xr